是靚午 海南雞飯粒 配 口水雞 伴 涼拌龍鬚菜

邊度啲海南雞飯包到一粒粒咁肆正???

啱晒懶人

識食

虎爺雞飯
特色係將雞油撈飯包成一粒粒小飯團
好食

where?

高雄

又去左旅行？

好似好正

是

正喎⋯⋯
今日放左定仔相未

很正

屌....仲以為香港

賣相都屌打香港

味道都好食

呢間我都成日食

很好味

你第一次用電腦?

+1

依set 幾錢 ? 200 台幣 ?